八號又想放狗出街

八號波班狗係咪都要當更
有冇方法俾班狗出黎吹風

求方法

好怕狗狗冇遮 唔好搞

舉報違泊

唔好呀